何依婷突然富貴 揸名車九龍塘掃貨

何依婷突然變富貴。

26歲的無綫小花何依婷（Regina）2017年奪得港姐亞軍出道後，被指基層出身的她居於深水埗，還被踢爆有名年紀相若的男友，二人被拍到於車廂煙韌。最近她於新劇扮演「絕世港女」而備受網民力捧，上位中的她雖堅稱單身，但日前於將軍澳工作後匆匆驅車離開，明顯佳人有約。生財有道的Regina還突然富貴，當日駕駛約值五十萬的名車直駛紅磡，期間發現有傳媒追訪，顯得不知所措，下車於街頭狂打電話找媽咪求救。

daddy

佢靚咩

還被踢爆有名年紀相若的男友，二人被拍到於車廂煙韌。
堅稱單身

有八達通
可隨時被注資增值

似FYY

偽人

好俗

條女個波..

屌你老母，50萬名車

奶過條女塊閪 好香

笑左 50萬都名車

架車幾多手都唔知

“搵媽咪求救”呢句可圈可點

50萬車 買護膚品就話富貴

我都唔覺 好俗 眼神又空洞

Tvb who fucking care

呢架濕鳩c仔送比我都唔要啦

似周身名牌靚靚地嘅中環ol，但一啲「明星」嘅感覺都無，過目即忘，個樣唔入屋。

睇佢ig d 相好靚
果日屋企人轉台睇最近cctvbv有套有佢既劇
望左幾眼覺得佢個樣怪怪地

多左工開買架車 好出奇咩?
50萬名車
真係ON99

記者對車嘅見識係唔係少咗啲

正啊
我有錢都會包佢一個月玩下

50萬。。。有幾名

10年車都有喇

唔咁講點潤到佢

突然冚家富貴先開PO
CCTVB奀星唔撚想知

Premier係超級hard sell
雖然d野都好用 但次次去都比個sales sell到買多左勁多野

唔同啦

又幾正

個樣好冇靈魂

接客嗰d 媽咪？

pussy=winner

50萬都係名車

無波‘

被包了

粉定黑

可圈可點唔係咁用

似大劣整容西

W204 十幾年前就四五十萬，衣家四五萬都唔值

可能只係SP嚟呢...

喂屌
娛樂圈記者唔識車？
架C 仔有冇10年？？？

咁都叫名車

又唔係住九龍塘
九龍塘買嘢有咩出奇 50萬既車佢出幾次show都買到 又點突然富貴
記者寫啲嘢根本就想引導人覺得佢貪錢
主觀咁睇呢幾樣加埋都唔可以確定佢係貪錢臭雞

娛樂報紙佬寫野係要咁架啦

值五十萬嘅名車 笑左

我部爛鳩電單車都十幾廿萬

PTGF

我夠去九龍塘買iPhone 啦
好富貴咩

我信有外星人了

咁都唔靚好想知連登仔究竟食開乜女

垃圾娛記 架車新車就值50個

好俗喎

唔講以為揸老萊掃九龍塘樓盤

揸Benz就係揸名車？

廟街雞水平

個記者自己買唔起嘛

D紋好趕客

講左咁多年 啲人都用錯

佢係 連登好多人識佢以前讀shitty 專係搵有錢仔拍拖
跟手報名參加港姐
將以前全部朋友unfriend改埋電話

who?

其實有咩方法識呢d女星呀，空姐呀咁

明明佢好樣過fyy 10a 果d 但又無佢地咁好星味

又細, 又生得低

八達通增左值姐

個個都問靚咩，屌你老母條女一拉低件衫張開隻腳，連登仔一定起勢博命奶波喪屌秒射

Cls eting都叫唔靚
TVB頭5最靚小花

網紅樣，有次學是學非zoom佢大頭，對眼化得太假

原來我都揸名車
自我感覺良好了

Who care

而家做得星果啲女邊有唔空洞

記者搵得個萬鳩幾蚊 50萬咪名車

c200

sugar daddy

佢對眼仲勁 死魚咁

有啲似女大J

你搵返10個8個億
佢地d經理人會約你

一定唔係柒囉。如果佢唔係拍劇，只係比人係街到比人影，個反影會唔同

好撚樣衰

普通人黎講佢就幾靚。明星就不了

靚過fyy喎

電視劇中既湯洛雯、何依婷
跟隻低賤散仔黑警

現實中既湯洛雯、何依婷
身邊都係好撚有錢既有錢仔

反應

個樣睇落去好小鳥依人丶楚楚可憐

你班撚樣咪又係狗衝去屌

屌⋯⋯ 原來我揸緊架再貴啲嘅名車
痴撚線

咪又係溝左個有錢佬/有個有錢佬溝佢

再唔係就係俾個有錢佬包

通常都係咁

我屌

爛鳩benz邊值50個

身材好撚正

呢句好似有啲暗示

呢張真係唔靚，佢要好正面先叫靚

預左比人屌
咁你係TBB到講一個比佢好

btw 覺得佢眼無神 好似公仔咁

Ali

50萬名車

向來都淨係睇牌子
識嘅笑死，唔識嘅嚇死

雙眼無神係咪因為戴大眼con？

何依婷一定係靚，但無character。做侶伴/任何行業一流，做明星行唔遠。

做兒童節目好撚扮野

架ben都名車

技術搭救

我條女

真

tvb打手
冇人識呀屌你老母

50萬就名車？架新hiace貨van豪華版都40萬

Ali
同意 眼大無神 臉細又凹 太瘦 金毛好俗

w204... 當年新車可能要既，依家真係唔值錢

佢選嘅時候我覺得唔靚但都唔醜
冇靈魂咁嘅Feel 對眼青蛙咁分好開 睇野對唔到焦咁
依加靚左好多 睇野好似對得到焦
但係G味好重 同埋佢主持好扮野

娛記窮到咁........慘

一個字靚

唔識，無睇膠台啲膠劇

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

屌你

比你講完，完全對佢改觀

個肚臍

一望就覺得係等緊金主個啲女

港姐亞軍Regina何依婷 話自己「真心宅」

何依婷真係好宅

靚版女大j

夾埋嫁，邊個會去跟佢呀
邊位？

電子G 風格

去exchange 到埗一個月唔夠
等唔切拿拿臨出post 扮英國留學生思鄉病
成個exchange 計落去咗半年咋喎

去stanford workshop 扮晒stanford 學生

小學雞程度英文書都要打卡

by會員 又要世界末日

$400

日前於將軍澳工作後匆匆驅車離開，明顯佳人有約

東方記者到底係咩邏輯 可以推斷到佳人有約
收工走得快就有佳人？

屌你電視城咁撚遠
買架好少少既車代步都比人講

以前日日扮有錢女 選港姐比人踢爆基層就扮行貼地路線
仲要衰十一

咁都話唔靚，係咪誇張咗少少？咁邊個係靚？

個樣都成隻支那雞咁
應該支那種啦

候選港姐何依婷（Regina）於電視城為周日晚的《2017香港小姐競選》綵排，對於被踢爆住深水埗舊樓，她說：「唔係，唔係事實唔回應。」她又不太清楚為何會被起底：「住邊唔係問題，只係想保護家人同私隱。」

何依婷現居的舊樓位於深水埗，樓齡接近四十年，附近環境有不少食肆車房，衞生環境一般。

明星嚟講個個都靚過佢啦
眼太大 鼻大又長 臉又長

永遠批評女唔靚，就會有依啲人衝出黎問食開咩女 審美觀同溝咩女兩者有衝突咩

你放心, 係現實世界, 對女人審美
, 男人通常好博愛, 女人先會咁刻薄

三白+死魚眼

條女好眼紅 敦加文
Canteen 小學雞gossip time

港姐黎講 fyy Hera Chan 都靚過佢

唔識字就讀多d書啦
可圈可點 笑死

1Q吹撚到5皮
咪比花姐彈鐘 真係好撚肉酸

分唔到佢同嗰個食有錢阿叔既何艷娟
兩個個名太似 都係呢老套名

整容啦擺明

我都係個樣都似支那人

個樣好冇福氣眉dup眼無神

庸脂俗粉

Sugar daddy

李屎敬扮女人

你揾冠軍同亞軍比

咁雷乜兒都冠軍啦
仲醜過街市呀姐
朱千雪季軍 但我覺得佢靚過好多冠軍

50萬名車 Benz 黑超 女司機

屌 差好遠

咁張嘉兒張名雅果d呢
靚唔靚過eating sin
人哋都係冠軍

化妝先咁既質素 冇化真係普通人靚d...完全冇星味同好似男人

hana屌打

上一代 c200平治4門房車

最新二手價喺$60000。

好似富貴左好耐由佢選港姐之前講到而家

Diu 有啲似

「嘟」

如果以街上女仔嚟講男仔會望多幾眼既
以明星嚟講真係一般貨色 1d星味都冇
不過睇佢個款都似等老細架喇

成日都覺得而家ig 電視D女, 隻眼化好靚既妝, 又大眼仔, 但係隻眼係雙目無神, 唔識郁咁樣

百份報

不意外

FYY個style同佢完全吾同
FYY似蘭桂坊type
佢似MK妹

有啲似朴信惠

好撚靚又大波

個樣好蠢

似大陸雞場啲女 認真

最近她於新劇扮演「絕世港女」而備受網民力捧

tbb係睇咩網 有網民熱捧佢？？

眼紅郭嘉文？
佢地大學同屆？
我覺得郭嘉文靚過佢多多聲

臭嘅

D窮人家庭出身既女真係特別攻利主義....

佢個樣真係平凡過乜，旺角大L把

一定架啦

講咁多 有得屌 屌唔屌？

笑左
50萬就算新車分期供都係幾千

大陸雞場一千人仔有呢啲貨色

佢呢款唔似新
可能落地有十年
大學生都買得起

根本無做足功課就出篇文 ，記者依家幾好做
佢選港姐前飛咗條仔，外國人來嘅，深圳同法國有公司，人哋射幾多比Regina都得啦，之前應該射咗唔少，咪臭係臭雞一隻。

佢而家住邊先

都係呢句 屌唔屌

個人開心
對眼mark大d，吸多d光反射水汪汪咁款

個人唔開心 迷惘 但個外表仲係可以好光鮮
但對眼已經半開 靠對con夾硬整大既眼

劉穎璇好佢好多

13年款c200 10萬有找...

佢地啲仔可以有幾撚有錢姐⋯
有李澤楷咁有錢？
結論郭嘉文屌打所有港姐 人生贏家拍下拖已送九龍塘過億豪宅 其他港姐啲男朋友做唔做到？

太大隻
女人要細細粒先好屌

大學生都買得起
唔知佢富貴係邊
想知佢住邊多啲

屌你啦
又黑又大隻
把聲又難聽

可一戰

李澤楷呢啲叫超級富豪
鄭子邦呢啲叫有錢人
唔通學啲機場特狗跟隻藍衫散仔咩
仲話真實拍攝，笑撚死人

鄭子邦家族物業過億，的士逾百部。

可能佢屋企本身太窮

香土

同劉穎璇比咁何依婷好好多喎 劉成個男人咁

舊款C200 渣出黎得淡笑

5萬名車咋

對眼好怪 係咪對唔到焦定眼太開

青頭仔先會鍾意零波排骨死魚眼西口西面港女

似整過

怒射十二碼

呢條何依婷個樣勁撚怪
對眼勁突 成條金魚/黃浩咁
話靚果d係咪毒撚成世未見過女仔

咁佢塊閪呢？

咁都唔靚？
佢比其他女明星更白

正到

c200 都話50萬名車 下次Tesla 都可以吹到過百萬名車（連稅）

以為揸緊咩靚車

佢以前係九龍塘翻開學
依家去翻又一城大附近行下都要俾你拎黎講
佢唔係不嬲有個富二代男朋友架咩
話因為人地老豆嫌佢唔夠勁
先嫁之前去選個港姐

可以估到呢個post有幾多仔vs女
如果係仔多數會話佢係雞或者好想屌
話佢樣衰嘅9成9係ph1.0嘅絲打
點解咁普通嘅女可以出名，但我冇份

我幫佢答你啦，因為雖然佢唔算好靚，但係你更加樣衰

劉穎璇好好多喎，樣幾靚笑得自然唔假，生得高但唔大份又有啲波路，頭身比例好唔會頭大，通常矮仔白面仔先會話劉穎璇似男人

最尾果張有d似由紀

好似劉温馨

我見過劉真人 覺得佢好大份
但係正嘅
偷望左好多眼

FYY屌打
仲有靚湯

cctvb整容雞一隻有咩咁值得討論vv

獨照. 男伴唔見得光

佢男友個樣好花fit
典型二世祖外貌

算啦喺連登講啲女靚唔靚同講拉麵一樣
一定全撚部都係垃圾，冇一個會係靚女

柏木由紀？

又推埋曬d完全唔識既人

我記得有件非常樣衰冠軍都係靠後台
佢好高 屋企好有錢

雷x兜？

咁似果個用塊閪昆左個有錢阿伯結婚然後好快離婚分左幾十億身家果個既

個個得萬幾蚊
邊得閒留意車仔
連樓下停車場幾錢都未必知啦

陣雞味不嬲都⋯⋯

正到仆街

正宗港女格

最憎呢啲樣

唔係嘅話點樣叫做social upward mobility

唔係
係10幾年前

08年連華姐都唔選果個？

好似係 啲人話佢好hea

同何艷娟一樣

都OK
係差CM

50萬，名車
兩樣野黎，牌子係有名，同價值無關係

張舒雅唔樣衰啦，五官端正算係咁，但真係好hea，華姐都唔去選，攞咗個港姐冠軍就拍下蘿柚走人，仲成日比人影到佢全素顏著得勁hea嘅相

咁都叫富貴

林敏俐

個樣普通到

講真係幾靚既 似朴敏英 但唔中意呢type樣

支那雞好中意講下面個句

又一個做雞

好叫唔叫叫regina

路人就好靚
明星就無星味

個頭形成個ET咁, 咁都叫靚 wooow
佢係咪好似個emoji咁撞到塊面扁咗 ?

TVB 暗星
冇人想知呀

我啱 送俾我

對眼怪怪哋

個眼神望耐啲覺得好不安

未聽過...

勁中意佢

即係話佢呢句表現好好？你係唔知可圈可點點解定點？

媽咪sai個種媽咪呀

師兄邊款？

樓上坐港鐵個件？真係富二代咩

唔洗為屌而屌喇
就算大把明星靚過佢唔代表佢唔靚
上咗鏡睇落咁已經好樣過普通人一大截

佢個樣唔靚
不過好撚MK，夠晒臭格
好想包起佢玩

就係佢
就算你唔覺得佢樣衰 至少都稱唔上靚
利申： 覺得佢好樣衰

公屋港姐，一當遐unfriend 之前Dfriend

好能正....

佢係咪做兒童節目？

八達通

大陸人咁樣，對眼生到好開

報紙佬寫架 唔知呢
要問下佢同屆啲同學了

東方

比人玩得多既眼神黎

套劇叫機場黑警

黑警死全家

講嘢好港女格
xxxxx嘅
xxxxxx啦

有個女同學靚過佢啦，個樣幾大眾

佢定格樣咗錯

但一開聲就柒左

好撚靚

樣係靚
但太矮

唔係唔靚
但係個樣好大路, 量産型

有啲似朴敏英

無人識佢呀

有fd 同佢係大學同學，讀shitty
話佢參選左港姐之後fb unfriend晒佢地洗底
唔知堅定流

邊撚個

似無氣質版金秘書

靚 但似小小野就會反曬白眼既臭格港女多d

你要大大疊錢扔鳩佢先會拖你手果種囉

個女人係她的私生活嗰個？
幾靚女

W204咋wor好似係

出咗雙糧啫

而家E仔清貨五十個都仲有找

呢架都名車
咁jazz都係喇

2011年左右嘅C200 值100,000 左右

好心報新聞前, 就做下功課先啦

垃圾B車
連登仔求其搵架T車都貴過佢

lm

佢起碼都hku law出身，屋企係小康之家，唔係有錢但唔係好窮😂
何住深水埗唐樓，以前就扮有錢女

兩個好似樣，唔講以為親生姊妹

不過何艷娟再醒少少玩到分身家

有無人覺得佢好似大陸整到K撚哂形既蛇妖男，蛇妖女

你好撚on9 人地問靚唔靚關屌唔屌咩事
想屌就代表佢靚？

一部tesla 乞衣版都貴過你架名車

unfriend人就不予置評啦
但何依婷其實算係娛樂圈少有冇乜點整架啦喎
至少大學個樣同而家冇咩分別啊
反而樓上吹捧既朴敏英就人工美人黎
唔好因為係韓國就吹捧 本地就踩底啦

我都覺得佢幾靚女不過真係冇乜特色但都係一個靚女

咁屌唔屌？

原富貴咁簡單

SUGAR DADDY

你好撚on9 點會唔屌

我問題係屌唔屌
我唔係問靚唔靚

出口埋口就話人on9
你又唔清楚我問乜
咁on9果個可能係你

但人哋問題係問佢靚唔靚 你真on9

50萬車買護膚品=富貴
好撚野

因為兩個都係整出嚟
係咁上下

陳曉華根本唔靚 如果佢早一屆選分分鐘三甲都冇

我覺得陳麻麻 依家好似靚左
但點解佢會冠軍呢 後台又唔係好勁

整咗對眼？個鼻咁撚大嘅之前

你睇返佢嗰屆嗰啲女就明啦 清一色豬閪 唔係陳曉華特別掂 係其他嗰啲冇個掂

陳年BENZ=50萬名車
D記者識唔識架

個樣係唔差 普通人黎講直頭算女神啦
不過個樣好重蝗味好俗

係

我喺度做咩

嘩，人哋秘書靚女好多喎

好似長頸鹿😂中大嚟講未算靚

九龍塘掃貨以為買樓

好正常姐 講到比人包左咁

佢箍牙前後都係一樣樣

我問題係屌唔屌，有衝突？你條女黎？咁緊張？依家上連登都可以遇到你呢d認真撚好少有

做雞差唔多啦

我擺明個意思係串佢唔靚啦 你又問屌唔屌
你邏輯係咪有問題 究竟邊個緊張啲呀依家

咁都女神? 普通貨色

似以前東莞班女

咁你食野既水準真係好低,
香港好多拉麵都係冇水準

吹到咁大阿

係喇係喇連登最多食神
之前喺啲post都見過有人話去日本嘅某間拉麵食，都俾人屌唔地道

香港好多外國野都係冇水準=全部外國野都係冇水準？

挑 亂打稻草人

我幾時有講全部外國野都係冇水準
你又點得出
香港好多外國野都係冇水準=全部外國野都係冇水準？

之前喺啲post都見過有人話去日本嘅某間拉麵食，都俾人屌唔地道

挑, 我是但quote 句大媽既comment 都可以generalize 全香港人啦

你邊間uni咁撚低水平阿?你d reference係咪 from youtuber/自己d朋友話

你邏輯咁撚混亂,有冇考慮去上返 philo 101,定閣下大學都冇得讀

得啦係呀我好廢廢鳩事搵返曬啲post俾你都可以吹到讀u鳩搵reference
邏輯有幾混亂？喺連登個個都屌香港拉麵近乎係垃圾係咪事實，即使有提出好食嘅拉麵都即刻衝出黎彈到一文不值係咪事實
連登逢紅必反一多啲人話邊間邊間拉麵好食就個個衝出黎話：挑都冇撚食過好食嘅拉麵 係咪事實 (唔只拉麵)
你自己諗下，你覺得連登唔係咁嘅，咪我錯囉

連登仔溝唔到嘅女就係雞

轟穴3p

成個支那雞咁樣

仍然文不到題,每事都一錯就搬龍門
咁同廢老有咩分別?

明明同李梓敬餅印咁樣

其實上面D人話條女又樣衰九造對眼唔知點
不如你地貼下你地條女出黎比較下..定係..你地女都無

屌
要踢波 叻過美斯先講得波?
咁馬評人唔駛做啦
條女 大眼仔 無神係事實WOR
同報紙佬夾埋
條女好有機心

搬乜野龍門我第一個comment都係講緊連登係差唔多反曬所有香港嘅拉麵為反而反
上面都係
都係嗰句，你問心連登唔係咁嘅咪我錯囉

仲有無野爆

怪叔叔、sugar daddy

覺得佢樣好怪 唔靚

咁你係街 甚至係最多後生女既大學有見到幾多條女有咁既質素啊？普通人黎講算高質啦 究竟啲人幾時先明 鏡頭會放大瑕疵 你係電視見到麻麻地既女 現實生活絕對係靚女 你係電視都覺得幾靚既=秒殺條街9成9既女 鏡頭對輪廓既要求極高 點解現實生活有啲幾靚既女化晒妝自拍都要係咁就角度+執相？因為鏡頭係2D囉 平日生活肉眼睇野係3D 輪廓/五官既一啲瑕疵唔會太顯眼 甚至可以忽略 但鏡頭會無限放大
講咁多唔係想講佢有幾靚 而係想講 做得女藝人 個樣好少差得去邊 絕大部份既輪廓五官都完勝普通女仔